求標準前線裝備邊到買?

頭盔...
口罩...

收工去買~~明天加入

迪卡儂

收到!

啱啱去完，俾人掃晒喇，去附近五金舖買啦

726 727 728 終極整合Post

將軍澳迪卡儂仲有好多頭盔眼罩，可以過黎買!

收到 五金買